新西蘭好波

睇左最後二十分鐘
熱血到
臨尾重想打交追撚住d墨狗黎屌
不得不讚下依隊波
雖然輸技術
打出拼勁

紐西蘭好波

可惜
差D贏第一場confederation cup

應係紐
Anyway la

臨尾有球中柱角差D逼和